pccw solution 一問

有無ching做緊或者做過

pccw solution 既ELV

係咪一份狗都唔做既工？

yes

睇你入邊條team，可以做到死，可以hea到死

但聽講忙過hkt

如果係西九劇院個邊呢？

Elv係咩？

HKT好難入, apply過幾次都冇回音

MOX呢 ？

你地由apply到收offer用左幾耐時間?